尋晚將軍澳犬署單野 大家小心 !

疑點1: 太高調
諗下咁樣抬個箱出來比人影,對比下太子站點處理?

疑點2: 點解部大巴唔駛入犬署先上箱?

疑點3: 咁多popo幫手,唔怕人多口雜?

希望大家提高警覺,你知呢度幾多5毛帶風向
用一單Fake news 就入返我地數,仲會講到太子831都係Fake news
5毛就係咁無恥

推

15隻popo

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

同意
要運屍正常架車揸入去啦

睇多幾次極醜惡你就明D狗有咩做唔出:
"香港差佬除左黑暗醜惡呢, 仲好Lon9架!"

成班迷信羊 係咁係到鳩吹
睇到係民族黨FB
有另一D迷信POST 我就更加警剔

唔排除有班眼高手低既軍師以為FAKE NEWS 係好野

唔怪得琴晚寶琳重狗cls

831尋日既疑點仲未回應過

夜晚八點鐘喺行人路上非法處理屍體 有冇更on9?

呢招先高
明知街坊唔敢搶棺驗屍

因為正常人都覺得唔會係大街處理屍體

popo有心理學專家

Push

企定 保持冷靜
俾我係狗都會做得好啲 起碼唔會大街大行咁運

上排d人圍過寶林警署之後好似封晒連車都入唔到
成日有架旅遊巴都係泊係水馬出面。
所以要抬出黎

有錯請更正

係，先前個幾單，係天網恢恢俾人發現，但呢單擺明太高調張揚，好刻意

dont shift the focus
想攞呢一單黎擒住先前個幾單

集中返８３１同新屋嶺，呢兩單係疑點最少。

其他既，除非有好明顯證據，否則暫時唔好理。

其實我一路都覺得有點奇怪，如果警察殺左人，點解唔直接送返大陸處理？尤其在新屋嶺，的條屍過邊境快過揾個天台掉落去啦。其實係咪想分散注意力，同埋製造集體炒車，影響國際對香港示威者嘅印象？